你以為2萬免稅係比你？其實都係益班狗咋

每隻狗多8萬幾蚊
呢8萬幾計17%稅要嘔返萬幾蚊出黎

所以咪上限每人免兩萬

比大家睇

Pish